好消息，小米$1000機有得月供

終於買到電話

唔知分36期得唔得，快啲約埋朋友仔去分期啦